撐警大聯盟召集人冼澤正病逝

「撐警大聯盟」召集人、退休高級督察冼澤正因病離世。 網上消息指，冼澤正患病約三個月，剛過了64生日，於昨日（11月26日）黃昏因病去世。 冼澤正與李偲嫣曾帶領「正義聯盟」、「撐警大聯盟」與「香港家長聯會」到嶺南大學抗議，不滿該校早前一個音樂會上有樂隊唱粗口歌辱警；又曾就近月示威活動，拍片支持警察。

若然未到

支持支持

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

yeah 話我黑心都係咁話

OK

洗唔洗我地搞活動果陣順便賀下條撚樣

帛金我就比梗既喇,$2

區選結果激死左

Nice

死前都要比佢見到建制大敗

俾我諗起之前有個po話籌款滅狗

落地獄啦

撐警後迅速死亡

6張啦。。。如果係隻光頭曱由，咁我就信有報名應

恭喜

因目睹建制大敗吐血身亡,會唔會太老土

抵死

有請小鳳姐！

應該落畜牲道

恭喜🎊

好撚開心，今晚食自助餐慶祝

比賣港少數派激死左？叫林奠還命啦

幾時到大波man條仆街

死得好

恭喜晒 俾區選結果激撚死 屌你老母冚家鏟

落地獄comment:
走得太輕鬆

希望日日有哩隻好消息
納稅人唔洗晒錢白養狗

班死黑警自己睇路
若然未報時辰未到

原來古代啲憂憤而死係真實存在

時辰到

藍絲狗死不足惜

係咪見沉默大多數表態激死咗

[警世]睇泛民評論似乎佢地仲未理解“含撚投票”本身有咩問題

屌病得三個月咁少, 再捱耐D先死呀嘛

獲得毛主席接見

份長俸攞咗幾耐

幾時到佢身邊啲人

感恩

65都過唔到
64死左
呀，大陸無64喎
咁計佢63定65？
63.5？？

佢點死架先 死得安祥既話我條氣唔順架喎

區選後先死

真係報應

做1蚊帛金，賺埋佢粒糖

有生之年見到建制大敗，見到主流民意
都算死得安樂啦

有錢無命享 就係依啲了

激能死咗

手足開始call人落去啦

古人挖出黎bin, 而家網上bin屍

Yeah
落黃泉撐警啦屌你老母

屌
益左佢啦 仆街

益撚左佢

似啦，估唔到自己係少數派

皇天擊殺

民意...民意呀.....

64歲…短命種

又死左隻曱甴。

地獄人口告急

啲留言笑死

熱烈地彈琴熱烈地唱

綠卡$2都未用到就收左皮

發覺皇天清算緊奶共派

諸葛罵死王朗

落地獄撐牛頭馬面

我支香檳呢

18層走唔甩

小鳳姐又要出場
好忙

訓啦柒頭

支持

佢幅車頭相好撚應景

人一藍, 就生癌

有請小鳳姐

支持！

阿joe今日你死撚咗！我今晚去開枝macallan 25年賀下你條撚樣落地獄

你真係黑心 竟然要佢自己一個死
應該要死全家

仲有三萬未死,閰王加油

congratulation

普天同慶

口賤心賤死得快

黃泉要人

Wow

其實係因為區選大敗被清算

舉杯慶祝

source?

下個到林大總統

頂

林奠睇路啊

大笑一聲

會唔會係吸到tg引發隱疾

傅振中 李思嫣

如果係大波man應該又會開香檳

joe sin

Rest in pieces

死得咁早 可惜

應該長命百歲 百病纏身

我地想開香檳慶祝

佢唔係比泛民建制激死
係身為中国人見到個女食洋腸做鬼佬肉便器先會咁

咁早死

邊到出殯，去賀一賀佢

個樣似老黑多個似POPO

死鳩咗? 點死架?

百病纏身就梗係要長命百歲啦
益撚咗佢啦

小鳳姐又要出場

死得太便宜了

落老蘭免費比人屌見得多
屌之前比人畫條撚係對奶到都係身一次見

天安門64
區議會選舉64比 送中派輸到仆街

呢條友到今年64歲死

支共班人到底同64呢兩個數字有咩關係

正義鐵拳唔會遲

Rih

地府最後召集呀 跑呀mon po狗

係67

熱烈地彈琴

時辰到
時辰到
時辰到
時辰到

狂賀

你已正評了此討論

正

激到爆血管

除左恭喜我都唔知講咩好.jpg

喜事一單接一單,有請小鳳姐再出場!!

天譴

祝佢下世投胎警察國家
繼續撐警

咁都64歲

點都好 對死人惡言相向就同藍絲無分別

RIP 下世勿做中国人

報應開始

報應不爽。

支持送終

收中共有錢都冇命使

唔開心，咁早死

點解唔中多幾次風瞓喺度折磨多357年先

我冇你咁仆街，我封“利是”俾佢屋企人

邊日出殯？
大家去門口開香檳慶祝

好事成雙

邊度出殯

多行不義必自斃

9年長糧
政府賺左

用tg 砌個花圈送去佢生前狗屋

死不足惜

落地獄

沉默大多數輸到咁
激撚死都似

yeah

蘋果日報啦屌

好事接住咁黎

今晚開香檳慶祝呀！

唔好以為走左唔洗還 而家先係你還既開始

有長糧都冇命享

有無人知佢住邊頭？

死都要擇日

恭喜晒呀真係

希望陸續有嚟

落去見毛澤東

最開心一定係政府庫房

佢地最希望班舊制拎長糧嘅早死

每月慳番幾萬蚊長糧

死得咁早

九成係見到選舉結果
激撚到急性中風收皮啦

斬民陣召集人真係要還，皇天直接擊殺

#應該唔關知得太多事
#應該唔關立場事
#不要想得太複雜
#節哀順變

神會審判你，而我會話神一定會屌柒你

報應開始黎緊

下咁抵死？
早死早著啦

放心死啦,唔洗擔心屋企人架,因為你全家好快團聚

唔知攞長俸定一筆過攞長俸就真係恭喜佢

時辰到，時辰到，好走快兩步
終於你死左去，少五條毛

咁快死
病多幾年受盡痛苦先死啦

人總有一天會死，藍絲又好，黄絲又好，義士也好
對死左既人，最好留一線口德 - 大家都唔想有人用同樣尖酸既話說講係厚德犧牲既周同學

原來咁多狗都退休即瓜老襯
今年呢班應該死得仲快 長糧都冇得享

RIP
係講緊手足
對家死幾多個都唔夠

好消息天意呀

我今晚開香檳呀

之前貪埋咁多錢留俾佢老婆養佬

召喚陳巧文

報應

思嫣bb俾人中出未想睇下生仔有冇屎忽

我地今晚開香檳慶祝呀

可能就係咁激撚死咗

死得咁快

挽聯寫咩好

天佑好人，ONLY!

退休曱甴64歲命要偷笑啦

報應來了
恭喜晒

死撚咗 睇到區選輸到仆街就瓜柴 咁唔捱得呀

原來退休曱甴 基本上做我督察級既曱甴點都有得升高級曱甴
肯定係呢件object不思取進 到退休都仲係高級曱甴

咁快有報應

個頭近就唔好搞咁多野拉

又有好消息

小鳳姐好忙

啲人話警察知命啲
唔知係唔真

咁早死，應該要百病纏身求死不能

正路計應該係9年 舊制紀律部隊55歲退休

有無上街慶祝活動?

病咗三個月就死咗

今晚開香檳慶祝呀

你咁慈悲既
我估應該係地獄比人勾緊脷筋

發來賀電

唔撚緊要啦
建制人數-1姐
天命以定 要死既一定會死

下個會唔會係李偲嫣

落地獄啦仆街

抵撚死啦Condom

抵撚死啦仆街

REST IN PIECES

咁遲架

如果55退休都攞左9年

個仇恨去到今日咁,仲同佢地講口德?
我地死左幾人?

我諗每人捐一蚊
加埋嘅款應該比藍絲眾籌仲要多

好可惜

好唔開心， 點解病三個月就死？

叫左唔好架la，e加俾天收la

721後病足三個月
差唔多啦

陸續有嚟

中年就瓜左

全隊黑警死清光落地獄

地獄戰線

開香檳啦dklm

仲未夠
我要多d
冚家落地獄

有人唔做做狗去撐警!?!?
陸續有黎呀
都好
等你睇埋保蝗狗大敗先俾你死

推

有分別咩

我以前真係唔信報應

要死全家

Who?

一陣買支酒賀一賀

已經好有口德㗎啦喎
退休曱甴64歲真心係長命㗎啦喎

真係可惜,冇得俾佢睇到死黑警俾人清算果日

清算日子近了

哎喲喲

學梁天琦講法，唔好俾仇恨支配自己

終於死左個

老毛召見

惡有惡報

幫庫房慳返份長俸

撐警丫拿

有請小鳳姐！
報應總會來的！

係，呢個真，更加想佢地見到呢日

話左要還

睇完選舉結果激撚死咗

俾建制大賤嚇撚死左

18層地獄等緊你

熱烈地彈琴 熱烈地唱

落去做撐警召集人，好快有3萬會員

除咗恭喜都唔知講咩好

剛過了64生日
依個數字配合依一種人
絕頂

睇到撐警犬聯盟

小鳳姐出場

ming仔俾多咗嗰1蚊原來係俾佢架 大家怪錯咗ming仔了

皇

仲要係大陸d狗，人地食狗肉架

bob 叔

小鳳姐呢幾日好忙

幾時拉埋777落去

香港人預期壽命係85
-20就死咗

拉 垃圾post

雖然值得慶賀

又要買香檳

香港警察

日日話自己係中国人
黑警身體最誠實, 全家都換哂 BC passport

死得好恭喜晒

趁地淋

又要慶祝
好忙

退休無耐就死

百病纏身又死唔去先好

唔撐警既話，仲有排玩

咪就係，唔捱返一年半載落到去點同班老友吹噓自己啊

多行不義 XXX
自作孽 XXX

有請小鳳姐加李嘉欣

只值$0.2

落地獄見毛澤東啦

小鳳姐又要出黎啦
今個星期真係好撚忙

死得遲啦 屌

撐警後迅速死亡！報應分明，陸續有來！

飛天南都差啲一樣
多得救護員

開香檳

對家講撚左九世啦屌

私煙是不是很惊，時辰已到。

下一個鄧炳強、何妖、譚廢🐷、李慧瓊🐔、臭肥驊、排隊一個個來，閻王爺等住扒皮抽筋、千🔪萬剮凌遲處死

撐警不力被病逝

死得太早，應該要陪狗坐監找數。

周圍放咁多催淚彈

啲老人家邊頂得住

Who

一早要死

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

做陰質野係會有報應

開枝香檳先

黑心D講
你都有今日啦柒頭 落地獄啦

哎喲

五毛夠啦

報應啊

恭喜哂
使唔使搞返個活動慶祝下

屌你唔帶埋c煙走

惡有惡報。

因果

係咪比區選結果激死左？

改錯名啦,英文名叫Joe Sin,咪變左祖先囉

善惡到頭終有報
多行不義必自斃

開香檳慶祝

仲唔係死撐

希望陸續有來

依家仲撐唔撐警

政府慳番的長糧

恭喜晒 陸續有來

毛主席召喚，全家光榮

死果陣痛唔痛苦先，唔痛苦果d唔叫報應

聞見棺材香過飯

rest in piece

正吖 死啦屌你老母

咪係
係人都會死㗎啦，點死先係重點

開香檳慶祝lu

要開香檳慶祝

天有眼

睇到光頭劉sir激撚死咗

恭喜賀喜，是日好消息

咁死法便宜咗佢

笑喪

死全家

可喜可賀

報應陸續有黎

民建聯又少一票

希望早日可以同佢班警蛆伙記喺地獄團聚

香檳準備

撐警下場不意外

小鳳姐好忙呀

下個到林鄭

繼續折磨呀嘛

唔係冚家剷
唔完美
可接受

要改善

上帝開始清算

未過七十就玩完其實係香港算係早死 過70先叫笑喪

64係香港平均退休年齡左右（紀律部隊早d退休）

睇埋區選先死，算係有福

抵撚死

死得好！

香港人需要呢啲好消息

最好次序：
1. 死大仔
2. 死細仔
3. 死老公
4. 佢自己同埋老豆老母兄弟姊妹

o.....

需要多啲義士助攻

支持你

我開香⋯

Rip

希望家人可以早日落去同冼蛇一家團聚

真係有報應㗎

60算早死

臨死前見到區選保皇大敗

以為自己係大多數＞區選發現自己係少數＞激心＞死埋

完美結局

真係慘咁早就離去

大灣區嘅榮耀仲未享用過

可唔可以開香檳慶祝？

皇天擊殺
今天多隻奶共狗暴斃

自作孽不可活

時辰已到

黃天

把口咁賤

熱烈地

一路好走

恭喜晒

64死者

做狗早死真係唔係假

佢個深藍智障親生仔呢？

死因無可疑

兩毫子差唔多

狂喜

落地獄接受審判啦

好！

喜氣洋洋呀

史書、醫書所言甚是

黑警 __ __ __

下個到你啦Mon Po 狗

好

被選中的64歲藍絲
六四義士顯靈

二噁英毒死左

紅事當白事搞

求下佢地死撚哂

除左恭喜我都唔知講乜好
好彩佢睇到建制大敗先死

好消息一浪接一浪，叫人點算好

地獄coming

開香檳慶祝？

死得好
開香檳🍾️

落到下面先係報應既開始
同下面啲朋友單左聲嫁喇，好好招呼

佢個囡

我就係報應

今晚開香檳呀 !

乜最近咁多好消息

依個年代64算早喇，仲要係病逝

.

都唔知咁開心做乜
64歲因病死

齊鼓掌

個女真係正

幾時出殯,?,真要賀一賀

皇天擊殺
恭喜曬

死一隻老狗，牙罅都唔夠攝

冤魂索命

激死左？

RIP

去「哭」喪啦
笑到哭

咁佢個仔阿jack呢

收檔

小鳳姐有請

正澤洗

時辰到 時辰到 好走快兩步

真係有報應

0.2算啦
咁多人想佢死
想佢地發筆橫財咩

若然未報，時辰未到

早死早著

除左恭喜

有牌同無牌爛仔

學班曱甴講

我地開香檳慶祝呀屌你老母

靜靜地贏

其望快啲召喚多啲佢生前既同路人，祝佢路上不再孤單

搵手足溝佢之後中岀改良下基因

慘呀 水炮車晚晚餓豬

小鳳姐近排好忙

死因冇可疑

落下面找數啦

行動post啊
唔好鬆懈啊

摩牙

患病3個月，即係8 9 月開始，佢自己做過啲咩自己知啦，其他參加人士都係。
死左人循例講句rip但唔洗指意我真心

插完會生粒粒

人在做 天在看

真的撐到死. (死撐)
我們有厚度, 不慶祝.

上天開始清算了

唔洗掛住 你地好快天家見

選舉後的好消息真係一浪接一浪

哈哈哈

年年有今日 歲歲有今朝

皇天擊殺呢條契弟😊

我今日拎支XO出嚟慶祝先

話時話，
陳靜心、高達斌、李偲嫣低調左好多

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

呢鋪真係鞭"屍"

肯定係冇眼睇班垃圾保皇黨

抵撚死呀

今晚返去開香檳嚕

做得警犬都早死MON POST狗,下個到你

喜獲毛主席接見

呢啲人自然死，係幸福嘅事

小鳳姐呢排好忙

G持

有可能係

叫你個耶穌落黎見我
耶穌：ok

我願意用何妖換返佢。

唔知下次到邊個

冇啦啦死左益撚左隻狗

佢有冇3萬蚊長俸

比區選結果激死咗

黑警死全家

踢大力d就可以

老果批停係督察一世都有

呢個人嘅死因相當可疑
會唔會係知得太多野

好行夾唔送

有實證顯示撐警會令人早死

好慘呀！講笑炸

耶穌親手寫介紹信將佢轉交落地獄

隻曱甴仲要今年六四果陣係Facebook 講六四係假既 跟住就過唔到六十四歲

隻左眼同下爬咩事
左眼成隻屎眼咁

咁好撚柒喎 以我所知督察去高級督察根本就係直通 過3年考試合格就升

死前有咁痛苦得咁痛苦 死後仲要地獄

嘩屌

死得好丫

64

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

皇天擊殺 便宜左佢啦 應該長病百歲

世界又和平啲

下世無得做人啦掛

幾時出殯!去門口開香賓

熱烈恭賀

有毒都敢中出，義士

唔知啲狗幫佢籌到幾多錢呢？

其他黑警，好快到你地

帶埋果隻光頭曱甴落地府就最好

地獄見啦

好可惜
應該繼續病住半死吊多廿年命

冼甴正

黑X死全家
死完阿爸死阿媽，
死完男家死女家。

下世小心啲喇

咁快現眼報

黃天擊殺！！

屌你老母抵啦

福氣至極

有因必有果

祝全體popo早日被病魔戰勝

fb有人祝佢早日康復，笑撚到噴水

死得其所，不過病耐啲仲好

，

今間開香檳慶祝

天收

叫ming狗比

喺靈堂對住佢老豆張車頭相起勢抽插佢

報應遲早。。

閻王要見佢

無啦啦病死, 我就唔信喇

抵撚死，若然未報時辰未到

做親狗都好早死

屌，落到去揾埋毛主席一齊繼續撐警囉

又有紅事搞

時晨到

去lingu抗議

咁遲先死

今晚開香檳慶祝

榮升地獄撐警大聯盟召集人

我真係恭喜你阿

文宣 撐警既後果

一隻

前反黑退休警成首投族：「宜家警隊係名符其實的黑警，唔應該叫年輕人做曱甴」

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真係過唔到65歲

紀律部隊本身都係短命撚
好多退休後好快就死
因為身體唔適應

這個正正就是 老人唔會夠年輕玩既原因

唔係你要同佢地打，

係個天會收你

現眼報

push

學黑警講句
係咪要開香檳？

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

報應開始浮現

死因無可疑 下位

64

抵撚死！冼甴正

屌，又要買香檳

唔準搞,死左條三毛咋,為佢搞活動係咪抬舉左佢?
有咁既時間去太子獻花好過,無必要為條咁既撚樣整cheap自己.

笑咗出聲

我哋今晚開香檳呀

蒙上帝召見 好事黎

太便宜佢了

Karma is a bitch, but I LOVE YA

希望再有多啲呢啲賤種死

無可疑

推啊 荃灣友

個天應該比佢用埋綠卡先皇天擊殺呀嘛（半殘廢 工人幫佢用）
得個三個月 坐底三年差唔多

死亡總是伴隨身邊

東張西望幾時訪問佢地一家人

邊到可以封兩蚊吉儀比佢呀
好事成雙

Good news!

All police will die very soon.

吐血而亡

下
要佢含家產都唔叫黑心啊

報應到!

蒙毛主席召見 喜事黎

幾時一家團聚呀屌你老母

D退休金留番比現任警員換車牌

60算早..

死得早
應該長命千歲萬病纏身

好開心,咁早就死,期待黑警一個一個咁死

淨係死佢一個 無死全家

支那狗為黨捐軀，應該既

你唔算黑心。我想佢一路重病，病到90歲先死

會唔會因為咁激死?

何紅生 咁先係好

開香濱了

死因: 民意逆轉

再咁搞法香檳好易斷貨

仲有39999 隻

恭喜晒 陸續有黎呀

極端垃圾恐怖分子一定要有報應。

Push

唔奇

天 有 眼

唔多味放多幾千粒，等你索上天國囉。

死得好，洛地獄啦撚樣

上帝邊得閒召見佢
蒙毛魔寵召咋，要落獄嫁

抵撚死啦

益咗條撚樣

下世希望佢係地獄鬼國出世

rip

佢個女食洋腸食到被鬼佬畫條丁上對波度都未激死啦

獲老毛接見，恭喜恭喜

唉呀！咁早，益咗佢添

等上帝俾公正既審判佢

Rest in..........

Hell

死得遲啦

甴近平 發來賀電

傳統俾帛金唔可以俾雙數，一係你俾$1蚊

好事成雙呀

鬼差大哥
唔洗比面我
盡請折磨

呢啲要開香檳慶祝啦

原來有報應的

壽終正寢

含恨而終

係就好喇

大快人心

都未撚醉完又要飲 停不了

check左未？

啱喇 呢啲垃圾快啲死哂 咁地球同香港嘅負擔都少啲
最好帶哂全家落去見毛主席 冚家剷！

有無人想著紅色衫去賀一賀佢

真係幾開心

睇黎被自殺

開香檳先

因病

帛金我俾$8.8

病得3個月略嫌有啲短

時辰已到，上路吧。

有冇警察落去陪佢

正死了

死全家未

喃嘸阿彌陀佛，一路好走

攪慶功宴

除咗講恭喜
都唔知講咩好
恭喜恭喜

幾時、邊度出殯

小鳳姐

又一單好消息

哈哈哈哈

去地府幫毛主席洗廁所啦

個人資料

中文姓名 冼澤正
英文姓名 Joe Sin
性別 男
地址 青衣/藍田
社交網站帳號 100028523103980 (Facebook ID), sin.Joe (Instagram)
職業 退休香港警察督察
來源Telegram頻道 阿仔搵老豆老母：#A020
冼澤正係香港警察嘅一份子。

親屬資料

妻子：Jade Wu
社交平台帳號：100001083763380 (Facebook ID)

兒子：Jack Sin
社交平台帳號：642546146 (Facebook ID)

女兒：Sin Pik Wai Joy
社交平台帳號：502333663 (Facebook ID)

佢要落去會一會佢啲沉默大多數

恭喜哂

咁又唔係話非常開心，但又確係幾舒暢咁囉

臨死前先至發現自己原來係小數派。

Joe Sin